依段片係咪證明左 電競唔係廢柴同玩具？

咁佢去Join正式比賽未

咪撚玩啦港父 賽車都係運動？

玩車都運動 咁殺人都運動啦

faker手瓜起晒腱
拳王阿里都未必夠佢打

咁我咪可以上戰場打仗
利申：有多年BF經驗

揸到F1再講

呢個係父哥日常嚟

如果賽車係運動 咁電競都係一樣性質
所以你個topic都係on撚9

又真 賽車同藍波比 都可能只係蠃藍波少少

落左場又唔計？

1對1有咩意思
去澳門走轉就差唔多

你句野on9到冇腦
係人都上得戰場 二戰夠16就可以上

揸真賽車要承受強大G force
打機坐冷氣房揸

哦 1對1又唔計
我同泰臣打1對1 蠃左
又唔計 因為1對1冇意思 打個拳都要50人混戰先計

睇左片未？
以為你講緊佢打緊機

唔好撚玩啦賽車係一對一？

其實不嬲都可以，會死咁解

佢揸到既話應該體力都有返唔小
求其搵過打開機既上去可能轉個彎就頂唔順

你依兩句姐係點？
姐係佢唔計？

賽車唔比一對一？
直線加速賽大撚把一對一

未來轉哂做電腦虛擬

幾時有全自動做愛vr

痴撚線一班為反而反

我玩街霸一定贏泰巨 但真實就唔夠泰巨打

咁你就同片中人唔同啦
出來比人笑咩

我覺得隻game都好勁
可以模擬到令人揸車揸得咁犀利

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

戰地風雲唔夠真😂

賽車講究體力 但技術成分可能更大我

有好多parameter可以調

唔計 總之電競就係垃圾
贏左都係垃圾
點都係垃圾
吹啊？
就係唔計
呢度係連登
係連登電競就係垃圾

我仲有太空戰經驗，BF2142

我撐你呀賽車係電子遊戲

好撚勁
想知個職業車手係咪後悔同佢鬥

都係嗰句，行行出狀元，但唔係個個都得囉

咁打F1算係simulation嚟嘅 唔少F1車手都有玩
宜家F1冠軍都係玩遙控起步
但係唔通打LOL就可以係真實世界放魔法
玩槍game郁下滑鼠可以當開真槍咩

btw我覺得好多運動都只係娛樂性質 冇咩真實意義
反而賽車係鬥科技 迫到車廠出新野 好過追住個波周圍走

嘩 你正式同球類運動宣戰
支持你去體育台開post 應該會有一番精彩討論

個個得就唔洗有運動員啦
大把職業球員咪又係得一個美斯

個別例子 唔計

咁佢一個勁 唔代表電競唔係康柴同玩具㗎

我教波一定好過哥狗

證明一個人可以有多過一項才能

只要有實力嘅人
連仔就會反

我fm年年六冠 但巴塞唔肯請我屌佢老母

其實係，玩開運動、打得多bf ，基本上教下你撚槍就可以推上去打陣地戰

返正低階士兵上到戰場都係擔擔抬抬、挖挖窿、做下火力支援、運下子彈、搬下炮彈

單機就算數啦

其實打機上到職業既人都有幾樣特點
反應快 轉數高 適應新事物能力極強
佢地係其他運動領域有成就一啲都唔出奇

打機勁又咁好體能 唔計

直線加速賽
鬥踏油門？
利申唔識

弱智仔

賽車過彎g力好大， 一場賽車幾十圈， 少年造成2至3g幾鐘頭， 普通人身體質素應該頂唔到。

第時有太空戰靠你了

鑽石ASHE係咪可以係條街到放冰箭

自己係雪櫃雪舊冰放係箭頭咪得
ashe d 冰都係比賽前準備定

連登先係主流意見，人類智慧嘅來源，民主嘅先驅

油門控制 轉波 差1秒都會慢過人
利申車牌都冇

你想知賽車係咪運動，唔洗叫你一黎就渣F1
試下玩100cc個啲卡丁車渣半個鐘就知咩料

拓海無去過澳門
都係垃圾

連登仔真係

支持你屌佢

Space Invader老手

咪撚玩啦 自己google下運動科學先衝出黎7啦

中國人玩

電競都冇黑人玩

憑呢點就知電競係for低等種族

咁又點組
實有一兩個例外㗎啦
你話100個有一半人做到就話姐

真正打電競top個班

反應同專注力都唔知贏其他人幾多條街

係咁易做既 個個都可以係冷氣房「打下機」就拎年薪百幾萬啦

出來啦 好多人應戰

玩ea隻UFC好勁 是咪可以落場打

人地跨派別呀
有一半都得就證明有一半電競選手係賽車手扮啦

即刻深潛

要好長時間專注同體力 咁高速一個唔留神就畀人過咗 更甚炒車

輸嘅只係以毫秒計

Faker呢啲死毒撚是旦搵件連登仔兩三下ko啦

你同689諗野差唔多 運動同宗教都係零經濟貢獻 仲有其實係咪咩要搵到錢先叫有真實意義

你呢樣嘢係套用唔到落F1班電競高手 因為真實係F1場上淨係得反應同專注力係唔夠 仲要有足夠既身體質素去承受幾個鐘既2-3G force 尤其係比利時SPA呢條賽道有啲灣係可以達致300km/h 地板油劈落去 你可以想像車手所付出既體能係有幾咁誇張

God bless you

揸到火箭先再講

如果一個女大學生去賣淫，肯定會被人罵成婊子，賤貨；
而相反，如果妓女從良，而且還去讀了大學，那麼人們會由衷地讚美她

一個賽車手，玩電競賽車都好勁

出來啦死曼狗

個物理做得好好

捱到熱刺mma之星dele alli一腳先好出聲啦

足球籃球都有戰術分析同突破 當中都有好深既學問 足球方面有Tiki Taka , High pressing , counter-pressing ,overload,etc ..好多好多學問係當中 一睇你comment就知冇睇開波 無知真可怕賽車我有睇 尤其好鍾意pit stop strategy- undercut / overcut之類 但我唔會好似你咁井底之蛙去話9球類運動

連登仔一無是處就一定係

贏左就係贏左 咩唔計

motorsport

相信佢地適應失業都好強

每樣野去到超專業層面就需要好多學問啦
點可能仲停留係娛樂性質

今期武漢肺炎好多賽車手都係屋企玩賽車GAME練習
有D仲開直播

我講嘅實際意義唔係好同你講果d技術喎
我只係話賽車會focus多d係科技上 點整到架車又快又安全又慳油
其他運動比較focus係戰術instead of engineering
我就覺得佢哋通常比較着重game 層面嘅野
到最後睇佢都係娛樂姐 冇話對錯

始終有人覺得娛樂都係對人類世界的一種貢獻既

其實鬥科技都係運動先怪怪地
到頭來關個人撚事咩

你呢個講清楚d我就明的確係得F1 係牽涉到engineering 既innovation 係可以實際咁睇到個進步既

F1啲regulation遲早搞到間間車廠嘅車一鳩樣
完全刺激唔到engineering innovation

Budget cap

係贏左，但得兩圈，用哂條呔咁跑可以差十幾秒，外加冇對抗場合，而對手只渣過一季而且一分都冇，始終有水份

但f1一場實質要幾十個圈，賽車手用既肌肉同常人完全唔同，條友可以前面幾個圈憑反應同入灣技術會贏水準平平既賽車手，但之後幾肯定體能同輪胎管理經驗會令佢輸，完唔完成到都成問題

咁大家科技相差唔遠果陣，咪就睇人囉

遲下整埋ai 由架車係到自己行啦
到時真係唔知叫唔叫體育運動

調返轉頭搵個f1去玩電競
咪又係輸到仆街

依家人地跨領域咁蠃職業選手

體能方面我認同，但係而家啲racing sim係咪可以sim埋tire wearing？

F1比賽車手喺炎熱焗促嘅環境下長時間keep住170-180 heart rate，而且要承受隨時受傷甚至死亡嘅心理壓力，同時保持腦部思考判斷唔出錯，四肢技術動作唔變形。

咁撚樣都唔算運動咁點先算係？

潛左

deer

完全冇問題啦，真係有人咁做

之前睇過啲車隊嘅訪問
佢哋真係會留意simulator
即係啲高模擬度嘅賽車game
黎發掘啲有潛質嘅車手

做愛職業選手

樓主係咪未聽過GT Academy
車隊會搵GT比賽打得勁嘅Player
試訓 去渣真實賽車

同我標題冇衝突呀

咁既細場，都唔知踩最快有冇一百，如果真實賽車場地冇咩心理質素你都唔敢踩到盡

考左車牌未呀你？

你叫個f1 嚟香港揸
我諗咁有好多人都贏到佢
條片入面個場作唔到準喎

得啦得啦
電競撚最撚勁
搵個電競撚贏到F1冠軍再同我講啦

如果鬥30個圈都贏到嘅話，佢可以直接玩F1

同埋呢類電競同打lol嗰啲唔同
因為F1賽車手都會用simulator
所以你個標題都唔100%成立

咁咪講緊佢係咪真係贏到正式比賽囉

係有條數即時咁知狀態姐，但個車手實際用幾深break之類，都係車手自己控制，點都有誤差

搵個f1冠軍蠃到電競先同我講啦

f1唔可以打lol？ 黑人問號
f1賽車手佢收左工做乜鳩都打
打fifa都得啦

所以點證明電競廢？
依家一個可以跨領域咁蠃
另一個就未做過
我都想睇下f1玩電競 蠃下人地電競職業選手

笑撚左
咁ai應用響電競仲易實現過應用響賽車添啦
到時你咪睇住兩隊ai響度lol互片囉

競技既野根本係睇人，將人換成ai根本係偽命題，競技冇左人就唔會成立，你將人呢個因素抽出果刻起，件事就再冇意義

電腦一早模擬到車既性能同理論速度，只要各大車廠攤哂d數據出黎就得，但點解仲有賽車既存在？咪側面反映左賽車並唔係單純睇車既性能

渣咁耐把撚 1圈就夠分勝負喇

你去挑人地機，點知係用一個局限左既規則，有哂前設，之後講到自己真係贏撚左咁，咪即係自我膨脹囉

講到底，條片中兩條友都唔係鬥緊f1，但又講到自己贏左f1咁，呢d咪叫打飛機囉

真係話你戇鳩驚你嬲 賽車係數一數二危險嘅運動
又係重力之下高速行走
體力需求真係好大唔係講笑

但都係唔關腹肌事

講到底成個post都冇講到一定要f1
係你地要f1f1咁講

屌 個規矩講左好先比賽 唔講以為係個電競撚突然拉條友來比賽

輸左賴地硬？
依家講緊人地電競跳出現實同你比
唔係條垃圾賽車佬去打電競
咁都輸重搵野賴 咁既人真係好廢

屌你老味
我打FIFA C朗大哨都唔敢同我挑

個比賽搞左咁多年
講撚到好似個比賽set曬有利條件比電競友咁

喂咁都輸 返屋企食屎啦賽車狗

等多幾百年
開發到高達就係電競人既天下

槍game真係得 可以遙控無人機

玩Minecraft玩到可以Hack人電腦先叫勁

咁樣奧運使唔使取消射擊

咁lol嗰啲係咪拎個滑鼠去打拳扑鳩人

賽車同其他類型嘅esport就唔同、賽車驚本身第一人稱；其他LoL、Fifa、NBA呢類都係上帝視覺第三人稱，邊有得比

應該係因為本身賽車都已經整到打機咁

天才型

其實連登不嬲只係講緊香港電競係垃圾
幾時有講過真係視電競為產物既韓國或者美國等國家係垃圾？

到多人賽事

條友又話負碌

咪同佢嘈，曬氣

但你冇主角咁高防/咁多體能(係咁跑都唔累)

現實1槍收皮/跑2步就要行

邊有咁多機會好似打機咁

大多數時間都係揹住成身裝俾太陽曬住幾條友一齊行同企定定係度

我諗無論咩電競比賽同現實比賽最大嘅分別就係大家一齊試極限嘅後果，一個唔洗死另一個好彩就咩事都冇，唔好彩就有好大機會死或者得返半條人命

實車遊戲同現實都幾接近
個個F1 車手都有玩F1隻game
分分鐘Hamilton 唔渣車去電競賽車都拎到冠軍

呢個真 好多野笑 一班低智連登仔

反而想睇下班F1車手同班電競選手鬥番simulator會點

又係連登仔

希特拉青年團不服

東德少年先鋒隊不服

現代都大把童兵啦

極權政府管治下先會有嘅嘢

咪咁撚小氣啦